atm有冇可能出錯錢既數量？

一定唔會個個拎完錢 岩數先走
有冇可能出少一張

唔會，部機入面有人數錢

咪就係humanerror